有冇人同我一樣啲心事收得好埋好埋

搵唔到地方發洩 好痛苦
根本唔知點開口
成人都好唔舒服 好唔開心
但其實我又唔知唔開心啲咩
好辛苦
我唔知點去識新朋友
根本難交心
酒肉朋友又唔慣同個類人玩

會開解人聽人講心事
但自己從來無咩點講自己野比人聽
好多時只係會偷偷地喊
人前好正面樂觀 但人後其實好負面
唔識得去大方面對自己情緒
所以唔會係人面前喊

咁其實好辛苦

半夜落街兜下/跑下
就覺得無咩真係咁大件事

平時都想搵人陪下🥺

我都係
淨係做聽人呻嗰個，自己想搵人聽下自己講嘢嗰陣就一個都冇
唔係未試過搵人呻，只係講完人哋都唔明/理解唔到咁就不如算數，直到搵到個理解到自己嘅人先再講

我都係
本身以為搵到個聽我講嘢嘅人
點知都係唔明白我

冇人想聽你呻呀

唔開心嗰陣不停loop住呢句就得

我就係收埋個個

同人呻會被人嫌煩
不了

係到講啦 唔好屈住 會有病架

我相信都有好多人好似我咁

咁知幾時開始
越嚟越變得冷漠
其實我都好想開開心心同熱熱鬧鬧
但到到都好似格格不入

好多人會覺得你係太理性識解決 覺得你係可靠再話好多野你知等你分憂 但其實你已經不勝負荷

好想去改變自己
我知好多野都係心魔作怪
但第一步真係唔易step forward

原來我都幾掛住你

誰都不知我心底有多暗

係呀
同埋自己唔想煩到人
覺得D野自己煩自己就好
所以唔想同人講

係呀
都唔可以叫自己收埋自己
只係搵唔到一個人比我咩都同佢講
男朋友試過同我講 叫我唔好放負 搞到佢都負能量
又叫我一係簡時間放負 例如：唔係都係佢唔開心個陣放負
唉 聽完佢咁講 真係又咩都唔想講了

利申：藍字絲打

所以搵到個肯聽自己講嘢嘅人係幾咁好呢…
可以互相講心事問題煩惱，又唔使擔心對方唔想聽，因為自己都可以聽返對方向自己呻

放負呢啲邊有得揀時間㗎，想放嗰下個人本身就已經好低落，點會仲等到真係過咗嗰下就咩都唔想講了

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

呀～～～～～～～～～～～
其實對住個海大叫係咪會舒服啲
我好掛住你呀～～～～～～～～～

咁又唔洗😂😂😂
都係想大叫下姐

以前試過講比人聽
不過個fd口疏
搞到身邊既人都知
所以已經決定咗有咩事都唔會話比人知